八號東南烈風或暴風信號在上午5時10分發出

香港天文台在2017年08月27日05時10分發出之天氣報告
八 號 東 南 烈 風 或 暴 風 信 號 在 上 午 5 時 10 分 發 出 。

澳豬唔知又死幾多啦

吹東北風
掛東南

香港大交合訓撚晒?

定錯位

個風登陸前行慢左蓄力....

3個鐘90-110

香港都估錯左啦

今次個風都唔少野